大家點睇光頭呢個髮型？

如題，大家覺得都ok既，定係不了？
點既樣剪先好睇？點既臉型剪會好睇？

不了，除非你輪廓深，最好鵝蛋臉。
你睇吓韓國魚就知。

相信點會可以吸引到人望下

你張圖 你個名

頂多叫 skin hair ，唔算光頭

我估樓主大概係講呢種，問得點剪

面試現實啦 靚仔

呢個醫生黎

幾型
好過地中海

頭髮都冇 何來叫髮型

太空人

同長髮一樣 除非你你型棍鬼佬 唔係唔好學
你諗吓隻光頭驚曱